**Компонент вывода формы**

В параметрах можно использовать следующие ключи:
1. **messages** - Вывод обычных сообщений вверху формы
2. **errors** - Ошибки (вверху формы)
3. **cancel** - Ссылка по которой будет происходить переход при нажатии на кнопку отмены
4. **action** - Ссылка на которую будут отправляться данные формы
5. **fields** - Массив полей формы